相信有唔少人對GK有興趣，但一知半解，到底有無版權？入黎話你知

一黎就植入式廣告先多多包函

最近入手Tsume - 無限

早排為左抗疫，對住海關話要買龍珠野都大聲左

相信香港地好多人都對GK一知半解，

到底有無版權？

其實有好多工作室都有開訂同搵廠整GK賣。

個啲係無版權，質素就要視乎工作室。

有版權既唔算多，因為就算同一套漫畫版權都有細分，同埋要不斷續約，而且價錢不非。

另外要小心，有啲工作室專做翻模

例如古羅、Tf toys

咩叫翻模？

就係將啲有版權/炒起左既款，照炒照做多批黎賣，但價錢平一半甚至1/3。

簡單黎講即係A貨。質素就見人見智，但有啲的確幾可亂真

有啲人會睇唔起翻模；有啲人會認為自己收藏無乜所謂。

即係你想買隻撈，但又覺得貴，最後買隻A貨。

有無問題就視乎你自己價值觀。

-

龍珠有版權既工作室暫時有TSUME、開天、RYU。

Tsume - 我暫時仲差隻布洛尼未到貨，
另外T社仲有海賊王、星矢、死神、妖精尾巴、足球小將等等既版權

開天暫時開訂整左一款但未出貨；

RYU暫時得部分官圖，未開訂。

順帶一提海賊王既有TSUME、開天、鐵風箏、UA（未有版權前名稱為UC）、集美（未有版權前名稱為黑珍珠）

-

UA同集美就係因為未有版權前，啲造工出色同肯出錢買版權，所以就算無版權個啲工作室亦都會有出色既GK作品。

我舊片有uc白胡子、黑珍珠雷神。

-

當然有好多新工作室官圖同實物差天共地，甚至出貨後/未出貨就走數，所以師兄們落訂前最好睇下間工作室之前既作品同評價如何。

-

我亦都聽過好多師兄話GK不外如是，原來佢地係睇完信和用膠盒包裝既大膠「GK」，其實個啲完全唔係GK，最多叫「假景品」。

-

不過而家多左啲公仔機，SHOW返啲真GK出黎，相信有見過既師兄都會睇得出有名既工作室同真既GK真係靚到一個點。

歡迎各位對GK有興趣既師兄交流下。
識答既一定答

-

當然亦都可以訂閱我既CHANNEL，我會KEEP住開箱分享（景品一番賞都會有，但相對少好多了，因為玩左GK之後，一黎土地問題，二黎對景品睇唔上眼）

more

雖然無咩興趣買，但一直都好好奇GK到底有無版權
巴打個po來得及時

呀哥 gk唔係未上色嫁咩

無版權暫時覺得呢隻Mrc 1/4龍拳最靚

有版權除左期待緊T社隻布仔外，呢隻納茲我都有訂

一玩就返唔到轉頭

不過啲盒先麻煩，又唔掉得

Gk 係統稱黎，

一般開訂時都係彩色官方圖/3D打印白模/有一個製成品

開訂後再睇反應，有機會改造型/細節位

當然你自己手製都可以稱之為GK

GK 即是Garage Kit(車庫套件)的縮寫,因早年歐美模型玩家,大多在家中車庫生產製造翻模,所以GK通常是指 少量生產的模型套件. GK套件是無法大批量產的模型，因為一個模具灌裝十幾套就會廢掉，翻模用的樹脂以cast為主,cast原料昂貴.但質地細緻 容易切削跟打磨。
一般白模都需要買家自己動手打磨、整修、上補土、拼裝、上色等操作。雖然GK對玩家的設備、手藝和時間要求遠大於一般模型製作，但這正是玩 GK 的魅力所在。

巴打隻M達正廠好似炒到好貴 但真心好撚型
想問下有冇邊間廠嘅m達翻模做得唔錯？ 同價錢大約幾多？

呢隻堅正，我本身對比達無乜愛都覺得好靚

賣完都係買返

Er..如果真係講翻，我提過個兩間都係比較出名同有啲保證

而家買大概二千蚊到，早半年前好似見人賣千五定二千

但翻模真係無乜二手市場

正模都係早一個月到見fb有人賣8500都無人問津

大陸啲人炒到一萬人仔以上

歐洲啲人都賣緊1千歐左右

Anyway

始終翻模以道德撚黎講，抄人地比咁多錢買既版權，仲要係假野，值唔值得買真係見人見智

同埋以健康黎講，個價咁低，啲料都唔方好，所以入翻模前要諗清楚，除非間屋好大或者唔係擺房

真假主要分別：

香港果個專業GK是真定假？

香港最大就係專業gk、龍珠gk-toys、香港gk呢三個代理

我有幫頭兩間拍過片

專業gk：

係葵芳有展示室，有興趣可以望下，展示室除左龍珠完全無之外都玩得好雜下，海賊王為主，亦有狐忍、灌籃、寵物小精靈等
———
龍珠gk-toys：

佢主打龍珠gk and 景品一番賞起家，而家都開始多左開訂其他，老細自己玩啲野都多，展示室有龍珠、拉打、ht等

P.s 佢搬緊去一間更大既展示室，都係觀塘，更加近地鐵站，地點未正式公佈。
———
另外香港gk好似都有間展示室係旺角
之前搵左沙津賣廣告，但我同佢地零交流，
所以唔算太清楚。

撐你手足

明明細個果時叫首辦，依家改咗叫gk

屋企要有咁上下大先買得過

蟻王正價幾錢 想到時屌現貨 唔知會貴幾多
另外想問零組個5隻有冇講係咩

近排入坑 訂左蝴蝶忍 btw巴打你會唔會掉箱

Maybe 又潛移默化支那化左

外國都係叫resin statue

所以我都係擺一排就賣咁啲換啲新野

唔係自己住真係擺唔到咁多

我而家擺哂係房

當時好似成7千幾港幣

係香港個價應該唔會差好遠

零組無留意開

呢排多左鬼滅都見唔少巴打入左坑

我自己就唔會掉既

一黎掉左，賣會平好多同難賣

二黎唔賣都好，萬一搬屋，你無盒都唔知點搬

學到野
原來咁多無版權

係，

當然以質素黎講，

有啲無版權都靚。

所以就睇下你自己點睇

暫時除左會長蟻王外都無乜邊隻hunter覺得好靚好想入

新手入坑有問題想問
係咪多數大陸既工作室都係淘寶到訂到因為我搵到幾個例如G5 YZ呢D工作室個價都會平過經香港代理訂既平大約一百以上
不過都有D工作室係淘寶搵唔到既
咁多數既巴打會經樓上講既香港代理定上淘寶自己訂

淘寶係大部分都有

但講真有好多黑店

例如個款炒起左

佢會話比廠cut單，之後退訂/甚至唔退 叫你買第款

轉頭自己高價再賣

更甚既係有啲你唔知佢到底賣緊真定假

一手定二手

同埋淘寶有個叫「海外運費」，每件都幾十蚊人仔

因為gk係直運到付，無得集運

香港有啲代理有時會包大陸落香港個程運費

所以計返其實差唔多價

我之前主要係龍珠home訂

社運後寧願比貴啲都係香港代理訂

甚至自己上工作室官網訂

所以自己諗

GK之前就玩女女多 自己噴

明白比香港代理賺點都好過比淘寶賺
係咪理論上香港代理既都唔會係淘寶貨
同埋係唔係有D工作室冇官網既
麻煩晒巴打既詳盡解釋

老番唔好講啦

Yes

開訂>收錢>夠數>開機整>等>整完大貨>比尾數>等收貨，到付

講真堅佩服DIY有無啲作品睇下

正解

香港代理通常直接同工作室拎貨

同埋好似我所講

阿豬阿狗都可以開工作室開訂整野

所以要睇以往作品評價

同埋未必會投資整個網站

因為好多工作室都係支那人開

點會哂錢去整啲網站$$$$$$$

另外就算有版權都未必係官網開訂

好似ryu咁，我之前都係官網訂

前排佢話官網唔再開新產品訂，叫我地搵返代理訂

交流討論下無咩所謂既

當初我都買左好多無版權

但買左版權之後就返唔到轉頭

當然無版權有啲都好靚

但有版權一黎保值啲，二黎叫做真真正正有授權

Anyway，呢排鬼滅hit，勁多新工室開訂

要訂既巴打自己睇路

留意下間工作室既質素信唔信得過先

垃圾武漢肺炎搞到啲國外運輸停哂

搞到要買返啲舊野J住先

要我放作品出黎有d怕羞
通常我都係玩d日本原型師手辦
之前見連登有post都有唔少巴打自己噴gk

用member mode

定啲相18禁

自己噴自己油真係犀利

我平時有少少損就索性唔理扮睇唔到

但好多人可以自己修補返

有版權既工作室其實係咪唔多得上面幾間?同埋想知除左保值之外點解會番唔到轉頭
另外巴打有冇邊間工作室係推介既有冇版權都可以推介下

師兄會唔會接代工

技巧唔成熟 玩熟先
哩隻係我第一隻gk

我就無玩果d咁暴露
我基本都只係調返岩隻色去噴 同埋用琺瑯油執細節
當然都點都會有瑕疵，但我個人覺得易打理過模型

新手一問, 想問下信和果D大大隻火影係咪冇版權的?

香港邊度有現貨睇?
想入返會長果隻 ..

唔算多，睇你想要咩漫畫/角色

美漫就最出名P1S

保值之餘，手工質素都明顯高班啲

你可以對比下：

有版權：

；

非版權：

你想玩邊個角色/漫畫先

正喎巴打

真心佩服

我由細到大都淨係識畫火柴人

有啲夾公仔機都係真gk

但我之前睇過全部都無版權

但起碼唔係鋪頭賣既假gk(大膠）

香港好似真係暫時無一個地方show版權gk

啲代理都係擺無版權多

龍珠toys個到有tsume比達同布仔睇

或者我開過呢啲版權野

貴過平時figure

呢啲囡囡不嬲都貴

不過我海關實唔批

我隻tsume女帝都問左先敢訂

自己噴
自己玩具 自己打骰

應該主要都係留意日漫多 巴打有冇覺得邊間工作室特別伏既

我無乜藝術細胞

咁即係邊套漫畫

各花入各眼，我覺得柒個啲大把人覺得靚

FC 好多人覺得抄景品；我就覺得還好

Oi 就個售後太撚垃圾，唔會再買

訂左隻札馬斯黑悟空成年幾先出貨

話送個亞加力膠箱補數

大部分個箱都有問題

話等售後，等到不了了之

巴打
請問由修修補補到噴完gk通常要用幾多個鐘
想玩但怕自己無時間分配落去玩
又畫畫又模型真係唔掂

睇你件野本身多唔多洞
有d好多空洞氣泡 搞好都要1 2日

咁搞一隻隨時一個月
玩gk都係要做後樓梯之友
無理由噴水性油架

唔夠位 同埋要駁就要over my bed
都係要做後樓梯之友
龜泵有冇得諗

有撚排噴
出面仲要多麈

咁我都係去噴場噴算

有d咁嘅地方？

出面有啲場會出租啲位俾人噴油

fyi

觀塘旺角個頭都有呢啲場俾人去噴油用
不過唔敢去 怕整爆人地支噴槍

應該會有人從旁協助掛

自己落手落腳真。GK

想知淘寶翻模點樣運落黎
直接送上門定集運 運費幾錢左右

Gk 運費太貴，同埋一定到付

無得用集運，只能直運

睇下你訂個舊野有幾大

我平時二百至五百不等

本日Bandai Namco向世界衛生組織捐出1億

垃圾笨大

大家唔好再課笨大

轉行玩gk

用順豐直運上收貨地點？
再到付？

係，填送貨地址再到付

今鋪真係要轉行玩gk
望撚到啲高達真係唔知用咩表情面對好...
呢次都係睇黎去噴場噴女算

買左個啲就算啦

從尋日起就盡量唔好再幫襯佢

你課比佢既金>捐比世衛>繼續出黎為禍人間

自己個國家捐成咁，奧運都捐唔成

都仲要衝出黎柒，繼續奶共，想賺盡中國人生意

要將黃色經濟圈推出國際

垃圾bamdie

疫情過後都想去台灣旅行
到時可能要睇間野綠定藍
btw香港有冇門市賣R18 gk

仲會唔會有得賣會長？
勁想要 但後尾唔記得左過左日子

Ching tsume係咪一定有證書？

講真

疫情過後暫時應該得台灣仲歡迎我地

同埋可以去保護傘到撐下手足

其他國家唔多識分香港人同支那人

唔想比人白眼，甚至打鑊

去到日本分分鐘啲人打埋我地一擭

其實GK有啲屬於灰色地帶

始終大部分都無版權，唔可以名正言順擺鋪賣

睇海關搞唔搞你

所以啲gk代理都係代訂，廠直運

個啲唔係現貨，叫展示室

但18個啲我就無留意開

可能要收二手

準備出貨，我都心思思想買

新個啲就係，唯獨最初頭出個幾隻無

同埋xtra系列係景品d fd，個啲就無

Ht轉gk 好沉迷林浩己既囡囡
真係無底洞黎
日拍買完原模 再寄去比人塗
真係玩到就快破產

呢個又真

睇住啲蝗搶哂人地啲口罩

仲搞到人地奧運都搞唔成

我係日本人都憎到支那到癲

真係諗唔明點解笨大仲會捐錢

有無相些牙下

想知GK 第一批同第二批既出貨時間大約會隔幾耐
會唔會好似HT咁半年都未到第二批咁

首辦就首辦 g乜撚野k

我其中一隻叫個師傅整既 玩完翻唔到轉頭😂

想問有冇多啲GK係寵物小精靈 真係好靚😛😛

視乎工作室同廠

因為通常出貨比左支那先

睇下啲包裝實唔實、易唔易爛

見無乜問題就陸續出貨

Btw tsume可以分幾批，隔半年甚至一年先出哂貨

呢d動畫GK上晒色完成品同好大舊， 所以唔叫首辦（全白）？
都係睇台灣youtuber先知GK, 以為係官方嘅一個系列

好奇問下gk呢兩個字有咩咁反感

唔計支那，係香港代理同圈子或者台灣個邊都係叫gk

嘩 好精緻

睇黎要p1s個啲先吸引到巴打

我暫時開過一隻咋

老實講個名既因由我真係唔太清楚

只係由入坑到而家，

主要都係稱呼呢啲製成品為gk

如果真係有錯，都希望有巴打解釋下

睇YouTuber 個個都買gk ， 有d真係幾靚同精細

屌左隻蟻王 話好似係第二批

講真

買一隻有咁上下市價既就會上癮

屌左幾錢

我都搵緊

6200

整櫃、預深度、預重量係一大問題

想要加魯魯 有冇tg

有冇上左色既eva機體推介？上淘寶見好多都係demo相
想睇下實物

GK嘅質素，同官方/wcf，完全兩回事

同埋想問1:4定1:6

近排想買鬼滅之刃既figure
Search 到有間叫逆刃工作室
睇圖就好靚 而且價錢仲好貴
但我完全見唔到有呢類型既figure係日本有賣
想問呢啲會唔會係老翻？
如果係我唔會買

去左香港GK睇左隻火柱 想買

Lm
岩岩俾第二期嘅悟空錢， P1 無敵

港幣？係就抵屌喎

係邊屌返黎

另一問題係keep住出

忍唔住手買左，舊櫃唔夠位就企係到

Eva 我無玩開

但比較多人吹捧就「開天」工作室個隻初號機

有版權

呢排開埋第二彈訂

所以玩完返唔到轉頭

其實叫得工作室就好大機會無版權

但又稱唔上翻模

翻模係有原模，跟住個款炒起左，

再即刻抄款整多批黎賣個啲先叫翻模

暫時以我所知鬼滅就未有人拎左版權整gk

呢排就係多左好多鬼滅

真係訂之前你自己研究下間工作室

睇下之前啲出品

第一款出品就自己睇路

巴打自己整？

隻悟空我等現貨算

巴打仲有無多啲p1s分享下

聞說美漫先係王道

係，玩開囡

摩牙

胖虎館信唔信得過？

點解你可以同時又用狐忍又用灌籃咁搞笑

呢間好似係台灣代理？

台灣我淨係買過花果山同可樂心

犀利喎咁都發現到

男兒當入樽先岩

撈亂咗啲譯名

緊係買有版權啦
起碼佢出之前要過到版權商個關
外形、設計、上色、品質都有一定水準

呢個真

所以話版權質素有保證

樓主有邊隻龍珠gk屌得過
本身訂左隻1/3黑悟 諗住鳩多隻實物
心頭好有超3 極意 同開天果隻1/6超2對m達

你prefer咩角色先

開天個隻唔太建議

除左有版權外，唔係幾睇到個吸引點⋯⋯

悟空 有計畫諗住儲哂所有悟空變身型態
你講得岩呀 有隻gk 1/4超2對m達
平又平過佢 大又大過佢

唔好玩老翻膠
要買就買正版gk

你指mrc個隻？

暫時
黑髮 Tsume 悟空立巴
超一 Last sleep
超二 p1s
超三 mrc龍拳
超四 mrc 1/4悟空
超紅 暫時好似得mrc有出 同比魯斯一套
超藍 Fc
極意 Fc 1/4

或者p1s就有哂頭四個型態
P1s ex + mrc龍拳 + Fc 1/4 極意
全1/4，共鳴一流

呢個真

老翻膠係辣殺

玩返景品好過，不過而家唔想再幫襯bamdie

唔係一早訂左都唔會買，雖然平心而論呢隻幾出色

想問下點分正版同老翻(有冇版權)？
近排開訂左隻pps tifa 有興趣
預訂睇嘅圖同最後出黎會唔會好唔同？
好驚出到黎唔同左樣
初次接觸可能問左啲白痴問題

好簡單睇下佢咩牌子出
日本廠實冇問題
未聽過名, 冇website, facebook, 得微博就100%老翻
仲有個角色名都唔會用真果個
最近咪有間大陸廠整隻1/4 ada wong, 叫喪屍女獵手AD 不過堅正

原文有解釋個分別

簡單黎講

有版權既會有證書或鐳射標籤；

無版權例如你而家訂個隻Tifa，間工作室名應該係pps?

就當你隻Tifa限量500隻。

咁到時呢款萬一炒起左，供不應求

舉例有間工作室叫abc既，佢買左隻pps tifa/甚至3d打印返廠重新倒模再做同樣既tifa黎無限量賣，一般呢啲就叫翻模。

當然嚴格黎講pps原本都無版權，但開訂黎賣。
其實都已經可以叫做翻模。

會唔會好唔同 其實原文都有答

睇返啲舊作品，如果係第一款，就自求多福

不過你既然都訂左，就聽天由命等補款

除非見到佢大貨圖真係出哂事，就果斷棄單/唔好補尾款。

乜9野名黎

睇過幾間廠凱Tifa，自己真係覺得pps嗰隻最靚，不過都係貴到癲

3000幾無特效真係好撚貴..但呢隻個面相睇圖係最靚
真心驚佢大貨會柒

算係咁wor，地台有燈，上面又有隻好得意嘅仙人掌

我見op naruto果啲3k果啲有pose有招式特效

有無圖望下

3千幾如果得人物真係算叫貴

係呀

無版權三千幾算高價架啦

呢隻咁正咁大舊都係3千幾

1/4..$3460...但pinkpinkstudio係咪新牌黎?網上見佢開過女帝同羅賓都未有實物開箱...

老老柒柒

呢間野真係未聽過

仲要咁簡單都3千5

但無前貨參考就睇你搏唔搏

我就一定唔會諗

Fyi 暫時中國炒炒地呢款，食正ff7條水

啲人加幾百賣單

請問一下。。。
有幾間工作室都有開Tifa
點解尾果兩間成村人訂，第一間無人吼？
呢間蜉蝣工作室係咪有d 問題？ [ps. 想衝， 但未玩過驚奶野]

我覺得蜉蝣果隻個樣正d... 而且又有頭雕上色圖。 但見無乜人訂唔敢衝，間野之前做開wow 同 sc 果d

想問下樓主所講果3間專業gk、龍珠gk-toys、香港gk
係咪多數開售有版權既GK??

三間工作室都新新地

真係好有愛就衝一間

但現階段無咩邊隻Tifa覺得好正

建議等「幕後工作室」出個隻比較埋先

lm

唔係

佢地都係賣GK為主

有版權個啲香港人通常自己上網訂

有啲官網仲有得分埋期

代理無咩肉食就唔搞

決定衝蜉蝣。
頭雕出左圖，感覺幾ok

Tifa個head sculpt好麻麻
無咗FF7re tifa既神韻

我以為GK全部無版權同埋要自己上色

最緊要你自己鍾意

因為香港二手市場太細

希望大貨都合你心意

不過睇完呢張相我認為可以再等

岩

暫時無一隻「wow」到我

原本gk意思就係自己整同上色

不過呢幾年愈黎愈多工作室出

久而久之就統稱為GK

當中再細分邊啲工作室有版權

.... fell 到暗示緊我令左野。。
第一次玩希望唔好奶大獲

Tsume好撚貴5k隻我愛羅

你個人接受到就ok既

初入坑係眼花撩亂左同衝動左啲

玩耐左每買一隻都會諗好耐

而家原價買到都偷笑

我都有諗過買返隻

但後面個老母睇極都睇唔順眼

第一次識Tsume呢個牌子係因為隻我愛羅
第一次見Figure咁真咁靚咁detail
但睇返原來6K真係唔捨得希望見到有二手割愛

講我愛羅既話，我覺得ryu個隻仲靚。

香港地玩GK已經唔多，玩版權既更少

就算有人賣，都唔會平得過原價

以前睇雜誌都會寫 G kit 嘅

Ryu隻我愛羅同佐助個支撐點都有問題
但論面相同pose真係唔洗諗 暫時最靚
好期待佢出鼬

呢個真

兩隻面相真係暫時最靚，

我都覺佐助好難塞入地台。

呢間野弊在太多廠貨

自留就還好，因為唔太保值

維持原價加幾百左右
不過保值呢家野 你拎左出黎香港
一係你唔怕煩又大膽去ebay
如果想香港走基本上唔好希望抄價走到
有人原價同你收都偷笑
不過火影我又唔急 可以慢慢等ryu
想儲海賊王先

呢個真
係香港唔蝕住走都偷笑

火影gk邊間工作室最好

暫時我覺得係ryu

或者你有無邊個角色偏好？

Tsume呢隻柱間拎過獎

而且Tsume鼬太知同佐助嘅須佐能乎啲透明件都好靚

ryu睇落好高質你地去開邊到訂？
上網見到好多agent 驚俾人呃

好靚
search過想買水箭同噴火
依家仲有冇可能買到？

Ryu 香港無代理。

之前上佢官網買，而家新野佢得返支那/馬拉/仲有唔知邊到既代理。

但啲火影出哂貨，只能收二手。

係facebook徵下，間唔時都見人賣

慢左入坑 淨係可以食二手

其實GK收二手雖然好似執二攤

但其實佢一手個陣冒住有爛既風險

同埋售後過哂，收二手無損穩陣過收全新未拆。

因為爛左真係好拿煩

GK 真係空間殺手，冇位真係玩到

呢個真，尤其啲盒又唔掉得

請問巴打知唔知邊到多龍珠GK現貨/二手買？ carousell 得好少 而家有留意又想即入坑玩

係Facebook search d 二手gk group

訂左lastsleep個隻未

見到好靚但係我見好似1/2月就開咗訂 而家仲會唔會已經截咗訂？玩開hottoys 唔識gk

呢隻真係幾高質

不過想等p1s個隻一隻爆機

唔洗再買悟空

新月工作室 有冇評價?

唔好意思，無留意

而家除左版權野或者個款產品好出色外

我已經無乜留意新工作室

Lastsleep 買過女帝同路飛 真係好撚高質
覺得佢係差個版權
再加上佢會改超3頭 佢個超2頭睇官圖真係靚到
我訂好似4000左右 又唔係貴 試下囉
P1S 如果佢做美漫黎講成日官圖哇哇聲
收到實物就真係sorrysorry
岩呀 香港要嚴選 買完唔鐘意 無人要
一個唔覺意就變左傳家寶

應該無晒 玩gk 就算你玩有無版權 基本上都要學識閒魚再整個支那寶 唔係想收野 香港黎講應該都好難
隻悟空有呀 應該加200-300左右 你上閒魚搵
官轉 唔好搵私轉

呢間都算係新興得好快又有質素嘅工作室

其實呢隻悟空好型，不過我鍾意p1s個姿勢多啲。

巴打玩過p1s?

我成日心思思想買隻毒液同忍者蝙蝠俠，

但好拿貴，買返黎唔岩feel就屙撚

屌 魔方隻豆子等左三星期都未到貨

已經砌埋

Ching邊間訂？

唔清楚屋企人訂

P1s我聽我一個馬拉既朋友玩開 佢都係唔敢訂
好多都等現 佢話怕怕 佢好多都蝕走
真係唔好對呢間野咁大期望
忍者蝙蝠俠我無睇過實物 但睇片成隻都幾有氣場
都值得入既 但你單丁一隻忍者蝙蝠俠可能有d怪
同可能好快睇厭 因為無共鳴望望下好快會厭
買呢隻基本上都會忍唔住入埋小丑

Venom就唔洗諗一定一定買xm studios 個隻
單丁放 成隻感覺都好撚出
一定唔會後悔

你係邊間訂？

我見好多人都J緊/賣埋

係呀，買就應該會買埋小丑

不過咁就兩雞野，要轉手都唔係咁容易

因為我無玩開美漫，驚玩埋就出事

Lm

有無咸gk介紹返

有無人覺得啲陰影上得太over

下 有無圖

但gk咁大舊好少何可以靜雞雞咁偷走

我買羅賓女帝個啲都拎哂批文先敢買

咸gk 真係無研究開

邊款定隻隻都係

說服老婆
有咸膠無偷食

相信佢一定會支持你玩咸

佢對我係咁買都無怨言已經算係咁

其次我對呢方面嘅gk/玩具無乜興趣

寧願直接睇av

AV都有好多騙案
永遠都係
封面無限好 真人屌老母

所以我已決定專玩咸膠

Btw 其實我地figure 區果邊
有啲高手玩緊

但係其餘9成9人都唔識上色
想玩又唔敢入坑
巴打有無啲step by step嘅上色教學

我都想玩吓火影果啲

所以我初頭揀素人 睇幾個先

有feel先繼續睇

緊火就直接睇睇開個啲女優

————

你問返上兩頁個啲上色高手

我純玩家only

唔識上色唔識自製

下 成舊野搬走

咁屋企人無其他人？

咁都偷，返學日日見架喎

仆街個個都有咁撚大地方放咁大隻野咩

所以香港地流通率好低

要揀啲鍾意嘅買，因為賣個陣好煩

由fig坑轉過黎1星期都無就落左隻6訂 覺得cls

I know that feel

隻隻都好想屌

當你到哂貨就會發現出撚哂事

已經特登搵人整左個櫃

整左幾大同幾錢

首先要屋企有位

香港真係好多有錢人

唔大 因為放係窗台到 夠我放堆岩岩訂 得米2長 米5高

btw好想後追集美隻赤犬同青雉但貴到癲

我拆左個大衣櫃換左個細衣櫃黎擺貨架

比海關煩左好耐話唔夠位擺衫

呢個真

有啲師兄既收藏真係嚇死人

窗台都咁大

赤犬炒貴左一千到，但我覺得唔靚

青雉就真係好靚，但唔值咁貴

幸好無乜愛

比對完top同pandora個隻 個人鐘意集美版d燈既表現 btw炒左3000 見全款5980 過多排可能同冰雞差唔多

隻赤狗唔著燈好肉酸

應該炒唔到去青雞咁貴

同埋呢間野不嬲炒作勁

之前隻雷神都上左神枱

質素係有既

但高追就不了

呢排啲炎柱好吸引

暫時都無乜邊隻好想屌

巴打睇中邊隻

呢隻j死我
另外tpa果隻我都覺得幾好

呢隻個主體都還好

但後面條龍（？）over咗

啲雕像好鍾意加啲龍蛇虎落去

老虎黎佢有招係炎虎嘛
我睇佢個實體preview 隻老虎著燈真係不得了
tpa果個如果唔係件袍咁細我都應該會買

鬼滅我睇漫畫，無乜留意啲招名

著燈真心浮雲黎

除左一開始開箱影相著下燈外，平是真係無乜幾何會著

都係既
但係呢隻炎柱真係好吸引

都係個句

屌之前諗係咪好鍾意

要預分分鐘蝕住走都未必賣到

因為而家hit

到出貨個陣可能hit完

集美有花生食

相熟個間鋪話可以8000比我 好彩忍左手
呢排咁多花生 極光女帝又一單

而家疑似跌到七千幾都無人接

極光女帝有咩花生

日本都係叫GK....

Prime one studio 質素幾好

其實應該叫「雕像」既

巴打有入手過邊隻？

我無啊
我玩action figure 多
不過會自己雕吓同畫吓

我而家份工係同藝術有關

有無作品分享下

會自爆

咁signature

咁以你專業眼光呢隻毒魔屌唔屌得過？

其實好多工作室都會延期

不過佢仲要咁樣揚左體數多成倍

延期個賠償又做到咁醜怪

遇著個玩法律既 真係硬碰硬

不過某國既法律真係得啖笑

最令我卻步嘅一點會係個地臺
我覺得唔係幾得
個scale差唔多係成個本體嘅三分一
而且個地臺存在嘅必要性無本體咁大，
當然考慮到重力對舊膠嘅影響，
個地檯可能個作用係攞嚟做樁hold實件statue

Venom呢個體型對我嚟講比較surreal
但係幾明顯嘅一點係佢有向當年嘅venom tribute
除非你好迷marvel
對佢嘅愛高過你應該要有嘅審美

雕塑嚟講呢隻statue嘅gesture (姿態) 同身體嘅rhythm都唔係話好impressive
所以喺呢個價位我嘅話唔會買

我自己會用藝術上嘅審美，主觀地，客觀地咁去分析

加上好明顯睇得出嘅係佢想靠啲symbiote嘅effect
嚟cover返本體上嘅一啲缺陷
但睇落反而係變到累贅左唔少

venom身體嘅曲線，form and shape都比啲效果影響到
個output就係成件事都變得好唔靚

Exact7ly

我就係個地台睇極都唔順眼

面相我就覺得幾靚，但整體好似同價錢唔相乎

純粹係香港見到ex版$8500搞到心思思

另外呢隻同第六天大魔王小丑我又係勁想狗衝

但呢隻蝙蝠俠ex版又係八千

又係好似唔多值

depends on you.

想問各位ching 其實gk係咪唔可以仔細睇？
啱啱魔方隻豆子到左 整體上係好正
但仔細睇就有些少瑕疵
主要係啲上色問題 或者有啲披口唔平
gk成品多數都係咁？

質素在於上色者，想完美搵高手代工獨一無二

呢個真

所以愈貴/有版權個啲就愈少瑕疵

仲愈睇愈襟睇

所以一分錢一分貨

真係睇唔順眼又好鍾意就學巴打話齋搵人代工

可以同PPS一戰

呢啲圖唔好信

起碼有個模先好信

做出黎有機會完全兩回事

小智個名咁大 整衰左佢好大獲 而且定價比PPS高 靚唔靚呢樣野係可以用錢解決到既

1/4 比例，但景品details，無咩特別造型

睇下佢肯用幾多成本定係賺一隻就算

有啲代理整完一兩隻見唔好賣就專心做返代理

做得好受歡迎先繼續再出新野

Agger

想問問知唔知呢隻金指社嘅奇異花香港邊間代理有得訂？

香港有咩方法買到龍珠gk 又多款簡

大陸好撚串 話唔撚送香港

幫你問左專業gk話無開呢隻訂

你試下問香港gk

龍珠gk toys會多啲龍珠

唔該哂巴打

問咗hk gk都話無，睇嚟要淘寶了

但佢果d全部預定 我雖然都有訂🤣

Btw 呢個工作室評價麻麻

聞說啲野好粗糙下，你諗下係咪非買不可

因為無版權，灰色地帶

唔會擺哂啲款出黎開價賣

唯有入啲facebook gk買賣group

間中都會有啲好野老物賣下

係見佢做形幾型，想試吓入坑，咁等佢出咗貨，再睇吓點先

巴打唔好意思，想問多少少，ds studio呢間廠得唔得？

版權野得300幾隻痴線 前排隻婚紗都999

香港地gk唔好亂入

除非個啲對你黎講唔算係咩錢

DS 暫時見啲野 不過不失

又有版權？邊間

Btw 個隻婚紗好拿奇怪

呢隻疑似面相幾好

啱啱入坑諗住訂依隻

呢隻我都忍唔住訂左

G5 啲野還好，抵玩

但衰在無限量產，自留就無咩所謂

鐵風箏

學到嘢唔該哂巴打

鐵風箏啲野唔差

但無乜宣傳同啲人物太偏

有啲巴打一入坑就瘋狂落訂

好易出事

真係
見到隻隻都想買

新手入坑 第一次買gk
想買隻白鬍子 想問一問呢隻白鬍子胸像抵唔抵買

同埋呢間yy工作室d產品質素如何

版權野信得過 so far佢跌左價既我愛羅都做得好靚 唔知點解會跌

要平可以淘寶訂 可以平過香港代理幾百蚊 信唔過就搵返香港
你件野運到黎出事 要售後 香港大陸都係叫你運返比廠個邊整

我個陣都癲左咁訂野

之後發現唔對路

有好多蝕住走當租玩具玩心態都ok嘅

白胡 建議買 殿堂 / ucs

我有開過ucs

兩隻都高質，仲要比原價平左好多

唔明點解會係咁跌，可能體數太多

但自留就無咩所謂

yy無聽過，唔知係咪新工作室

Btw 香港唔建議入半胸

好難轉手⋯⋯

除非你真係好有愛又肯定九成唔賣

隻我愛羅真係唔差

係條頸略嫌有啲啲長左

衰係市場銷售，無乜人提無乜人講無乜打手無乜炒家

星矢無睇完全無留意

有無版權就唔清楚，但疑似無

無乜聽人討論有新工作室拎左星矢版權

而家一定建議係香港訂，一黎戒淘寶，二黎有損都可以搵返香港代理

淘寶可能會平啲嘅，但唔差得遠

平好多個啲有機會出貨炒起左就cut你單（聽唔少）

但售後你要預都幾煩（視乎工作室直接寄補件定要你寄返比廠比佢整）

早輪有隻基路亞超正，不過我嫌太大隻

巴打你上面咪講左3個最大路既代理既
但係我見三間都好似冇我想訂果隻白羊座
我睇到開訂呢隻係其他香港page
新手驚中伏
但我又唔想淘寶

咩hunter fans studio?

隻基路亞真係幾好

之後隻古拿比加都唔錯

不過size係雕黎講 已經算係細野

而家多左好多細代理

未試過訂

你真係驚就pm幾間大代理

問下佢地會唔會開

有時少量單佢地會係wtsapp group開only

想問下巴打們有邊間買開信得過

小弟想買鬼滅既GK

我係專業gk and 龍珠gk toys訂開

隻雛田同官圖好似差咁遠

其實香港代理真係有代理權？會唔會佢哋都係淘寶訂

咁定價一樣佢地賺啲咩⋯⋯

燈光同識唔識影相真係差別好大

呢隻佢話係工廠趕比佢去做展覽用 所以造工就點都差咁d 但佢獅頭透明件 真係屌打壁虎幾條街

工作室有拍片show出黎 去佢個企鵝群有得睇 垃圾攝影影出黎都已經好靚

啱啱買咗呢隻咁嘅嘢純粹鍾意櫻木而買
覺得都唔錯，$1300，算係咁

我覺得人物還好，但地台好柒

好彩對雛田0愛

完全無性趣

咁簡單都1300覺得有啲貴

但就咁睇 面相都唔差

咩工作室出？

其實好大隻，29x29cm
唔知啊，喺淘寶買
好似叫咩猴子

論地台係壁虎既 仲有款燃風未上色 再觀望

定價唔一樣.... 我平時自己上淘訂平百幾至幾百
打個比喻，我訂XZ細胸像$330 香港代理訂$380，兩者都唔連運，所以一直都有疑問

上色好普通，平噴無咩層次

知唔知間GK王信唔信得過 喺carousell見到

可能本身國內版既價同海外就唔同 而且fb個3間有實體店（？） 有價格差別都合理既

原來係咁 不過我都係慣咗自己訂，出貨都快啲

猴子應該係間店個名姐

入樽啲gk暫時無乜邊隻好鍾意

所以我都唔知咩工作室

淘寶訂仲有個海外運費，都廿幾蚊人仔

有時廠會on99寄去集運倉

集運倉唔收到付件，

試過搞左半個月要退返廠先寄得返比我

暫時我真係無乜見過平幾百

平幾十就成日見，但計埋海外運費其實差唔多

咁我寧願比香港啲代理賺

完全無「嘩」一聲

我都有見過

好似比大代理平十蚊廿蚊

不過我訂開個兩間就唔諗其他了

廢事到時為左慳十蚊廿蚊 會有咩風險

唔該曬巴打 等我留意下ucs同模玩呢兩款先

但係如果想收呢兩款係咪都係要出去行下信和
定上網有冇話有咩網會易收到

新手第一次買，真係唔該曬巴打

反而我又未試過寄咗去集運倉，我係叫賣家直寄地址。

一千蚊左右就平大約一百，應該係睇下隻野本身幾錢。

我運細胸像落嚟$30-40，但係香港代理個價唔係唔包送上門？如果包運就抵

最慘係我想訂過兩隻專業GK已經冇
PT善逸同TPA 炎柱

唯有bay chin

行信和無用，唔會有

我隻ucs白胡轉折去左專業gk個展示室

有興趣可以去望下

早幾日都見人係fb賣

不嬲都係直寄

但就係試過速遞定唔知廠on9

寄左去集運倉

睇款，有啲可能包送去香港代理倉個程

我寧願等現貨

早排咁多鬼滅gk

唔知出到黎個大貨質素係點

現貨無崩咪加少少收

個樣真係麻麻

當買恥物

2020興全脫 買得女 唔係版權就係恥物

呢個真

今年勁多恥物

我得隻tsume女帝，諗緊到時買唔買埋羅賓陪佢

對jk興趣大d

巴打想問吓TPA之前出既雕有冇伏?
見佢早兩日開訂左隻鳳凰座一輝
而家諗緊訂白羊定鳳凰好，地方有限

買買買

多唔多人入左Egg studio 隻耿鬼

咩黎

呢間工作室呢排都幾多野出

不過我無留意開

唔知有現貨出過未

呢隻睇相都幾靚

星矢我無睇都唔敢睇

一睇就想買

一買就買十二隻

即刻收皮

Egg d野唔算好高質，勝在夠平

隻耿鬼我都覺得幾正

有一剎那衝動

超能社麻麻地

我都好驚最後出到黎會質量會縮水
所以都唔知訂唔訂好，但其實唔訂應該係咪都冇現貨賣?

日本女高中生。簡寫。。

自己都有隻GK雲雀(家教)
間廠應該叫不倒翁
靚係幾靚 但塊面就差小小 都唔知佢有冇版權

btw 等佢鬼滅再出 想入其他柱

現貨就實有嘅，代理無都有玩家有

差在個貨有無炒起定平過原價

呢個我都岩喎

拎啲相出黎交流下啦

呢間無版權的

鬼滅啲雕最受歡迎應該都係炎柱同妹妹

仲有魔方蝴蝶 炒緊

都估到佢無 不過家教翻出都好難 佢比屎我都焗住食

想收其他柱多D
但動畫未做到 D人氣真係追唔撚到

只要有人氣 cap到水就會有工作室食住水出 蒂法呢2個月就出左9隻 鬼滅差唔多間間都係

之前佢出隻xburn好店 然後佢再出既雲雀崩到唔識講

D特效位 頭髮 刺蝟仔都幾好
唯獨塊面爭小小 好彩係面口唔係對正 唔算好覺

魔方啲野都幾好

之前買過隻不死鳥都幾高質

岩，咩受歡迎就會一大堆雕狂出

所以要自己篩選下

無睇過家教

但立眼睇呢隻成個艾斯咁

一多橙紅透明件就有種既視感

仲會越買越貴 搵完代理搞左雛田已經覺得3000幾人仔都好平常

我呢幾日睇美漫

貴到癲

其實如果想留意冷門啲嘅GK可以有乜途徑
我見絕大部份都係動漫，克蘇魯/dark souls果堆會唔會有GK出

利申平時睇玩具都係睇toy people

冷門真係未必有人做

克蘇魯我直情唔知咩黎

P1Studio有做啲ps4 game嘅雕

今日見佢有horzion

之前有god of war bloodborne個啲

但 好 撚 柒 貴

屋企都有P1S/F4F/Gecco, 諗住會唔會仲有遺珠
Thanks bro!

dark soul好似有工作室出過火防女 亦收到風未來有機會某間整a2 2b整完尼爾企劃個陣會想出火防女

睇完t社女帝d現場實物片好想出手

有無收藏分享下

已訂

過2 3個月有錢再睇睇代理幫我班唔班到原價至+200

有興趣睇下年年日本同上海都有既wonder festival
到時有好多一日限定版權既gk賣 我印象中見過幾隻
克蘇魯神風格既gk
但個展多數都只賣白模
你睇岩買模連上色真係最平都可能要3000以上
其實係香港唔興gk可能地方細 同gk好貴
但大陸都開始愈黎興 愈黎愈多人玩

做咗少少資料搜集，好似仲正過香港個動漫節
多謝巴打先

拎香港既動物節比會唔會太侮辱

係官網訂 又唔知等到幾時

隻布仔同納茲都未派貨

正想咁講

無去N年

鄉下仔唔識嘢，有怪莫怪

橫向比較亞洲應該得CM同AFA

香港市場太細，無辦法

搞都唔會黎搞

睇啲鬼佬，成間房拎黎擺雕，隻隻1/3、1/4

香港擺多兩隻1/6 1/8都收皮

大家點睇gkkinghk？揾佢代購

唔識無訂過

幫推

仲買大劣工作室gk?
仲要中間代理接代理
食水勁深

所以我都係睇返版權野

我地Figure台都好支持貴post

多謝

其實香港都好多巴打玩美漫

美漫先係無底深淵，閒閒地都1/3 1/4

日漫雕真係相對黎講叫做平

有啲1/6 1/8岩啲有土地問題嘅人玩

淘寶有翻模平一半..有無人中過伏

平一半都唔問下係咪翻模

佢地會答

翻模淘寶會寫明定制⋯ 原本gk大貨就得官圖8-9成 翻模用大貨返 翻出黎得7-8左右 差d就5成都無 直接買返原版算啦 比人推太貴又唔係版權咪等下隻 下隻會更好

一上FB gk group 全部都係大劣工作室 仲有勁多人買
次元動力 league LK studios TPA LZ STUDIO AL妖精國度 不倒翁 TNT studios kidult studio DT studio SD studio 擇尤 studio 夢幻工作室 簡刻工作室 96studio xz studio G5studio Last Sleep 引力工作室 Demon studio A+研究所 童夢工坊 三崎萬綠 新月studio 怪獸工作室Torakami studios Zeus studios Clouds studios 飛葉studios 寶藏工作室

搵代理買GK前睇清楚
分分鐘送錢比班大陸狗
不過你係要買大劣貨我都阻唔到你
仲有人鍾意食屎

各位巴打

想問問有邊間鋪信得過可以訂GK?

基本上你買正版既pvc 景品 雕像都係大陸做 唔扯到玩具 單係你用緊既手機iphone 3星都係
唔想送錢比大陸可以去深山生活過原始生活 遠離現代工廠製成既各種產品

要反就唔係盲反既

不過預左打呢段會比你屌係5毛之類 岩聽就聽

原文都有講

我訂開兩間，龍珠就搵龍珠toys 其他搵專業gk

仲有間香港gk都係比較出名

不過而家玩版權野 直接上官網訂

Bamdie都捐錢

所以連正版都唔玩得

都係個句，我地已經無本錢鬥黃

當然我都好欣賞一直堅持嘅巴打

利申 無淘寶買野好耐 無買非版權野好耐（係近期忍唔住訂左隻G5 ace) 戒左買bandai野同課佢啲game

不過正版雕個廠其實都係中國廠

所以各自努力，盡做，唔好批鬥啦

感謝巴打的解答

本身是不想購買非版權作品

但鬼滅的蟲處同價錢位版權作非常唔掂

所以第一次想買GK

還有我朋友講GK好易爛 是各廠都不同質素

定間間廠都是易爛

先唔講大唔大陸
冇版權，又無版權人允許

gk係有版權作品

tsume oc ua figurama 開天 集美 鐵風箏等等全部都係版權工作室 佢地都係gk 只係越黎越多無權版既出黎撈水

買無版權雕像實情係同人商品既存在 呢樣一直存在係灰色地帶 唔鐘意雕像嫌貴咪買返pvc 景品 百樣米養百樣人

你好彩可以買10000隻都唔會運損 唔好彩買親都可以係運損

你咪當買本子咁 實有畫家既畫風完全係幼稚園塗鴉
亦會有大手畫得靚過本身原作 只係本子更容易睇到個質素 雕像可以ps官圖垃圾實物

鬼滅好似未有版權雕？

係材料問題

間間都好易爛

無限鬥黃 然後發現所有日常生活既野 娛樂既野背後都有中資

所以都係建議大家玩版權野

質素兩回事

避唔到

但表左態嘅就一定要避

不過都見好多人開始唔多理

多謝巴打幫手一齊解釋

咁當然最好揀有版權嘅買
不過多數係大陸品牌小弟真係接受唔到

你呢個mindset其實好

尊重知識版權

一般雕像，或gk都係走灰色地帶

所以啲代理都係叫「展示室」

唔會叫賣現貨，驚海關搞

巴打們想問下

呢兩日留意咗幾隻鬼滅fig(GK)，睇落都幾靚但又未玩過有d淆

工作室叫簡刻工作室，見佢暫時打算出 炎柱，戀柱，蟲柱。

見有巴打話不過不失，想問下會唔會成品同失物圖差好遠？同埋買唔買得過，見性價比好似都ok，好鐘意隻蝴蝶忍

講真

非必要唔好買翻模

一黎真係質素差啲

二黎賣咁平，其實啲材料都係差，

仲要為左減低成本，一定盡快出貨

啲甲烷量極高，吸得多對身體唔好

買翻模 寧願唔好買，除非二手真係好平

等賣家吸哂啲毒先

老實講，呢間野我睇過佐助大貨

唔算好出色，但千幾蚊黎講還好，當買高質一番賞

不過就咁睇

炎柱同戀柱面相睇相都麻麻

蟲柱就好似幾好

比我揀我只會買蟲柱

有冇人知要收隻黑珍珠凱多依加要幾錢？

唔該唒巴打

疊埋心水只諗蟲柱

我第一隻gk就係魔方蝴蝶忍希望可以快d派貨嗑

有睇過巴打個隻，好靚但買唔起

2千1蚊左右姐 派一皮都買到啦

啱啱上某寶睇，發現隻忍有d 1860 人仔，有d 1280 點解會咁

樓主應該會清楚d 我好少係淘寶買野

明了 頭先睇多次第一頁原來1280係翻模個個工作室，樓主

所有冇商標嘅gk 都唔好買 佢地係翻版野

你買只會助長支那廠商

打壓創作自由

有商標都可以係大陸野
集美 精靈社 鐵風箏個d咩黎

有商標 最少作者都有分到錢
你冇商標 翻版野 幫襯等於助長大陸老翻歪風

mic 你跟本避唔到 所有fig都mic嫁啦

香港地應該四千頭

見閒魚間中有啲三千零人仔

咁你會唔會去鬧爆cm？都係無版權 作者唔會收副錢 而且亦有大量大陸畫參加 仲要有好多同人作者都係搵大陸印野

無權版既野未必=翻版 玩得acg就要接受呢個灰色地帶

魔方有啲保證

之前開過隻不死鳥

拍埋T社艾斯隔離都唔會差好遠

漫畫唔同 gk
漫畫平 官方可以當睇唔到

fig gk 貴 官方亦唔批准 所有wf gk 都係有商標

都係個句

有呢個諗法係好，我都相當欣賞

不過始終唔係個個都負擔到版權野個價錢

另外仲要保留埋啲盒先保值先大獲

當然我都建議大家玩版權野

玩完就返唔到轉頭

我呢排睇緊美漫版權野

真係貴得誇張

仲要一套幾隻咁出無底深淵

其實係

起碼買返版權野 無咁容易中伏

當然唔否認有啲無版權嘅都做得靚

但我而家都主打版權物

有幸開第二個post的話我都會係第一頁改少少

建議大家注重埋版權同埋盡量唔好買翻模毒自己

同人漫平但大量供應 gk貴但得百幾300隻

仲要cm唔係淨賣漫畫 掛布 袋等等商品已經出現 淨係覺得賣緊得幾頁既本子已經係咸豐年代既思維

如果覺得同人係平賺唔到錢 你可以對比下每年2次cm賺左幾多億然後同正版野相比下

都仲未計cm以外都有各類中小型同人活動 然後又有密瓜虎穴等等2次販售

精靈社女帝已經伏到人應一應了⋯

點解本子得商品唔得主要係因為本子唔會瓜分左版權持有人市場
就算本子再賺多都好 呢啲錢本身都唔會落左牌權人果度（eg 18+本）但商品（膠& other) 呢啲係本身版權方可以賺到錢既item 同人出就變左同有版權既爭市場

而且本子本身定價都係為左收回印刷成本（suppose 要係咁講）只不過去到依家由同好交流演變成一種產業咁啫

我係FB徵緊 有人同我講仲可以訂佢又話唔係翻模
唔識用加密

根本 官方唔諗住出例如r18 漫畫 咪隻眼開比你賣
fig gk直接影響收入
你知唔知1隻fig 個ip可以分到4成左右

人地方便你 你就當隨便

gk本身同pvc 景品 無沖突

gk大勢已經係1:4 同 戰鬥場景女既就可脫 呢幾樣都係空間殺手同高價位既定位 又或者滿足紳士慾望 做細細隻個類本身好多都係復製其他工室既大隻版又或者版權雕既物品 唔列呢咋真老翻為討論空間

相反你pvc 景品就係親民價比隻20cm左右唔會太晒位既完成品本身就有佢既市場

個個都好似iron man有咁大間屋咁多空間咁有錢咁緊係無版權gk既威脅大 實情就好多人都好似可悲既香港人咁 買隻廿零cm左右既PVC 景品都要左諗右諗

再者 本身gk係有刺激官方pvc 景品品質既作用 最明顯既例子你可以望到海賊王pop廠出得越黎越高質 已經係貼近同價位既雕像細節

第一點gk都係同樣 大量女性有可脫 聖鬥士都變性鬥士

1隻fig IP分4成都好 本身作品佢最賺錢既地方就唔係靠fig 而係其他周邊或者遊戲合作 再唔係直接自已出手遊撈水

你睇下eva本身靠賣板權比fig以外賺幾多？
唔講咁大 近期少少七大罪淨靠手遊都賺到fat fat

本身gk 得班上色模型友，業餘原型師玩市場好細

不過時代進步有數碼雕刻同3d printer 就比大陸係咁做大左其實唔只大陸，仲有好多外國都有，只係大陸出得密d

同意gk 同pvc無利益沖突

唔理有無版權，跟本上gk要就返pvc 市場，唔可以撞款

撞款，跟本上市場唔會有人買gk

同埋港人買收藏品9成會考慮第二手價格先，見fb就知

有幾多個真收藏家

所以先有香港買gk要諗真d既言論

咩界別都有炒家 唔淨只係收藏品 香港人最鐘意既炒股炒樓同炒iphone已經係活生生既例子

Sor

呢啲唔入流嘅我唔記得咗佢都有版權

見官圖已經唔開胃

我推介都係原文講個幾間

而家美漫就睇緊p1s and xm and sideshow

隻xm batman shogun真係丁到出血

仲話可以訂真係九成翻

都出左貨咁耐

呢點好重要

比垃圾bandai知佢唔係獨市

利申 有份課金支持

香港賣gk賤過地底泥⋯⋯

最近聽聞好多騙案

想問呢隻香港重會唔會有現貨 見淘寶有翻模 唔敢買

可以搵相熟代理係閑魚買

龍珠gk果d? 佢地有做咩

問下又唔會蝕左d咩 我自已相熟個個有做

呢隻盒邊度有得賣？？

呢隻真係唔錯，但龍拳正好多

間唔中都會見到fb有人賣3千幾

唔急就等下或者直接開post徵

之前係某寶到訂造

而家專業gk好似都有搞呢啲展示箱

困魚好麻煩
搞唔到

留個聯絡睇下我個代理幫唔幫到？ 當然佢會收返錢

連d字都係你自己叫佢整？

唔係

我訂個間係專做盒

佢有出啲唔同角色嘅盒

當然可以訂做

但應該貴啲

可唔可以比d tips黎係邊間

3個字 有個移字個間 望到個design唔洗一秒都已經知

你要再靚d可以簡香港 4個字 第一個字係解個間

不用了 我都只係想搵黑珍珠凱多 計返價好似都同香港放緊既價差唔多

盡量支持返香港店啦

d gk下下做到鬼死咁大隻
都無位擺

翻版嘢出自大陸香港人咪又係照買，智識產權都唔識尊重

但佢咪又係淘寶貨

prime1studio 個d係gk?

正版gk雕像

唔該 我搵搵先

見到隻p5

個個好似巴打你咁就好

我賣啲版權雕像

啲人成日嫌貴

咁就不支持了

我都見到，不過無玩過無乜feel

課金吧

limited edition 數字代表total 限量數量？

呢隻好似無寫有幾多隻

連個箱都撈埋黎做

火影有版權gk有冇推介？

個人非常喜歡Tsume鼬同佐助，初代柱間都唔錯

鐵風箏我愛羅都可以

Ryu三寶 我愛羅 佐助同鳴人都good

巴打有無hxh 鬼滅既產品圖/ 網想入手

有無權都得 靚就ok

Search下hunter fan studio

隻基路亞同古拿比加都唔錯

鬼滅真係暫時未見到邊隻靚

其實龍珠有版權係咪得tsuem同開天？ 簡左2個月都未簡到第一隻

hxh近排有隻近版權

MFC工作室有冇聽過

仲有p1s x megahouse悟空

開天唔洗提

用手整美漫；用腳整日漫

T社龍珠要慢慢睇

睇下睇下就發現愈睇愈靚

Btw 我隻布仔仲未到手

呢隻真係唔知做乜

基路亞迷都唔想入

好似係整pokemon個間？

岩呀 版權出到咁 究竟點過審

簡呢隻

重有得訂咩 有超3頭要成皮野喎
雖然真係好撚靚

淘仔有

等現貨第一批先出手